上班問題一律建議祼辭

（0）

(1)

() => {}

唔想返工
已經遲咗1個鐘
依家食緊早餐

星期日返工辛苦晒

咁如果坐食山崩 手停口停嘅話又有咩建議？

除咗死之外

拎綜援 住公屋 人生贏家

綜援公屋

拎綜援$3800